下次等我眼淚流盡又愛你

每次一到夜闌人靜就會諗起過去嘅日子，快樂嘅記憶，甜蜜嘅味道，溫馨嘅畫面。

已經數唔到喊咗幾多次

分手囉

捨得放棄未

也許時間是一種解藥

會過去的

明白一起不過是 明白不一起也是
無數次 對不起...